[龍珠撚]打持久戰嚟講，魔童係咪揪得贏班撒亞人？

變超一後，戰鬥力提升50倍，好似係講緊最大輸出高50，總體力仍然係一樣，
即係話會快50倍耗盡啲體力，但魔童兩次同化後，唔需要再變身都可以保持最大輸出，
仲一時超越超一柒達，同17號持平，
即係話即使超二、超三可以SM魔童，魔童只要捱到佢哋無體力變身，就可以輕易反CUP？
仲未計魔童有再生能力加貫穿系招式，所以容錯率遠高於撒亞人。

唔得

難d

寫多啲可以挑戰令狐沖潮文

大前提係魔童捱到，一個超三龜波將你秒殺整體全滅，仲再咩生

捱到佢哋無體仲未死咪得囉

一下秒到你仲講咩持久戰？

係咪我認真咗？

講多過打咪持久囉

佢再生會消耗體力 (氣減弱)
點打都係輸

佢個再生有布歐咁勁咪有得持久戰

魔童連斯路都唔夠打

悟空用超1已經屌打佢啦

悟空無體力殘血會自動開極意 撐得住先再講

比克 會比人秒點持久

短笛贏唔贏到超既17號?

17號 力之大會mvp

佢同悟飯搞下笑就得

超一超二 已經練到日常狀態咁撚樣

係

鬥長命應該贏

含住粒仙豆打，有咩事即刻吞

重睇啦
精神時間房出黎悟空悟飯超一已經係常態, 唔會消耗體力, 已經吊打魔童

力之大會45分鐘悟空由唔識極意打到練成極意
仲話打持久戰喎

從一拳超人對波羅斯就知，絕對破壞力係連再生既機會都無
從炎之錬金術師不斷燒到腎者之者都無晒重生能力

睇下係邊個撒亞人啦

Tarble一定贏

Burdock就55波